Shoot ! take a Panorama !

有大發既氣息
同埋Mv睇落有返Fiesta level

IZ*ONE
大發！！！